達哥生活近況2

阮民安孖劉翁投資近7位數 將香港熱話搬上舞台
2019年06月29日

E-kids成員阮民安（Tommy）及劉翁擔任監製的舞台劇《夜谷賓館營業中》舉行記者會，一眾演員莊端兒、林慧韡（達哥）等出席。Tommy透露今次將網絡小說作家藍橘子的原創舞台劇故事搬上舞台，投資近7位數（以百萬計）。他說跟劉翁相識廿載，不過做歌手時跟對方未曾合作，反而當爸後，大家經常講湊仔經，增加多見面機會就洽談合作事宜。問劇情可有諷刺話題？他說：「故事情節會將香港近期話題放上去，例如：學童自殺、醫生吸食大麻等。」劉翁則謂劇中有任性慈母角色，但尚未落實由誰演。

莊端兒話嘴戲同性感底線都看酬勞而定。

莊端兒

莊端兒以女主角身份作性感演出，她透露拍海報時以低胸衫上陣，劇中更與豪Dee有床戲。問可有親嘴戲？她說：「睇下幾多酬勞，對手豪Dee都Ok！（性感底線？）除剩條底褲同Bra，都係睇酬勞啦！」

有份演出的莊端兒預告會有牀戲，至於有多激及性感程度，她笑說：「我在劇中非常現實，要配合角色，向錢看。（無底線？）可以除剩底褲，kiss都是看能給多少錢。」
莊端兒話嘴戲同性感底線都看酬勞而定。

香港熱話不包括台灣殺人案、送中、反送中

迖匪愈反愈紅

迖匪：沒事沒事，另找碴子

故事情節會將香港近期話題放上去

同擾民安一齊幾好呀

臨尾個樣